msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GP2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-30 10:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Hinton Wang <heiker3630@gmail.com>\n"
"Language-Team: GP2 Team <i18n@cordobo.de>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\xampp\\htdocs\\wordpress\\wp-content\\themes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: greenpark_2_beta_5pre\n"

#: greenpark_2_beta_5pre/ad_middle.php:2
msgid "Advertisement"
msgstr "广告位"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:10
msgid "Archive for the"
msgstr "存档在"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:10
msgid "category"
msgstr "分类"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:12
msgid "Posts Tagged"
msgstr "日志标签"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:14
#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:16
#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:18
msgid "Archive for"
msgstr "存档在"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:14
#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:34
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:12
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:12
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年n月j日"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:16
msgid "F, Y"
msgstr "Y年n月"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:18
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:20
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:22
msgid "Blog Archives"
msgstr "博文存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:27
#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:55
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:41
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:41
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "&laquo; 旧的日志"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:28
#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:56
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:42
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:42
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "新的日志 &raquo;"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:34
#: greenpark_2_beta_5pre/attachment.php:13
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:37
#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:14
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:20
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:20
msgid "&raquo; Read more: "
msgstr "&raquo; 阅读更多: "

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:42
#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:20
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:25
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:25
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:42
#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:20
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:25
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:25
msgid "1 comment"
msgstr "1条评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:42
#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:20
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:25
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:15
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:25
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "% 条评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/archive.php:45
#: greenpark_2_beta_5pre/attachment.php:30
#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:24
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:28
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:28
msgid "Posted in "
msgstr "发表在"

#: greenpark_2_beta_5pre/archives.php:12
msgid "Archives by Month"
msgstr "按月份存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/archives.php:19
msgid "Archives by Subject"
msgstr "按主题存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/attachment.php:12
#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:330
msgid "by"
msgstr "由"

#: greenpark_2_beta_5pre/attachment.php:22
msgid "Previous Entry"
msgstr "上一篇"

#: greenpark_2_beta_5pre/attachment.php:23
msgid "Next Entry"
msgstr "下一篇"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:8
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments"
msgstr "这篇日志已经被密码保护。请输入密码以便查看评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:22
msgid "Add your comment"
msgstr "添加你的评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:36
#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:46
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "&laquo; 旧的评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:37
#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:47
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "更新的评论 &raquo;"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:57
msgid "Trackbacks"
msgstr "Trackbacks"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:59
msgid "Pingbacks"
msgstr "Pingbacks"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:76
msgid "Comments are closed"
msgstr "评论已关闭"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:85
msgid "Leave a Reply"
msgstr "留言"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:85
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "给 %s 留言"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:88
msgid "Click here to cancel reply."
msgstr "点击这里取消评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:94
msgid "You must be"
msgstr "你必须"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:94
msgid "logged in"
msgstr "登陆"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:94
msgid "to post a comment"
msgstr "方可发表评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:102
msgid "Logged in as"
msgstr "登陆身份"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:102
msgid "Log out of this account"
msgstr "注销这个账户"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:102
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:108
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:111
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "Email (不会被公布)"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:114
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:119
msgid "You can use these tags"
msgstr "你可以使用这些标签"

#: greenpark_2_beta_5pre/comments.php:123
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:312
msgid "Green Park 2 Settings"
msgstr "Green Park 2 设置项"

#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:321
msgid "Back to Top"
msgstr "返回顶端"

#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:326
msgid "Proudly powered by"
msgstr "Proudly powered by"

#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:327
msgid "Blogsoftware by Wordpress"
msgstr "由Wordpress提供的优秀博客程序"

#: greenpark_2_beta_5pre/functions.php:335
msgid "Valid XHTML 1.0 Transitional | Valid CSS 3"
msgstr "XHTML 1.0验证通过 | CSS3验证通过"

#: greenpark_2_beta_5pre/header.php:36
msgid "Go to homepage"
msgstr "返回首页"

#: greenpark_2_beta_5pre/header.php:36
#: greenpark_2_beta_5pre/header.php:56
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: greenpark_2_beta_5pre/header.php:37
msgid "Content"
msgstr "正文"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:28
msgid "You can follow any responses to this entry through the"
msgstr "若要跟踪这篇文章的任何更新，你可以使用"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:28
msgid "RSS 2.0 Feed"
msgstr "RSS 2.0 Feed"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:32
msgid "You can"
msgstr "你可以"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:32
msgid "leave a response"
msgstr "发表评论"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:32
msgid ", or "
msgstr ", 或者 "

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:32
#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:36
msgid "trackback"
msgstr "trackback"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:32
#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:36
msgid "from your own site"
msgstr "自你的网站"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:36
msgid "Responses are currently closed, but you can"
msgstr "评论被关闭，但是你可以"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:40
msgid "You can skip to the end and leave a response. Pinging is currently not allowed."
msgstr "你可以直接转到文章底部进行评论，Pinging目前已关闭"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:44
msgid "Both comments and pings are currently closed."
msgstr "评论和pings均已关闭"

#: greenpark_2_beta_5pre/image.php:46
#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:12
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:12
#: greenpark_2_beta_5pre/page.php:9
msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑本文"

#: greenpark_2_beta_5pre/index-ads.php:9
#: greenpark_2_beta_5pre/index.php:9
msgid "Permanent Link to"
msgstr "直接连接"

#: greenpark_2_beta_5pre/links.php:12
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: greenpark_2_beta_5pre/missing.php:2
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: greenpark_2_beta_5pre/missing.php:4
msgid "Apologies, but we were unable to find what you were looking for. Perhaps  searching will help."
msgstr "对不起，我们没有找到你要寻找的。试一下搜索，也许会有帮助！"

#: greenpark_2_beta_5pre/missing.php:8
msgid "Or go to the homepage"
msgstr "或者返回主页"

#: greenpark_2_beta_5pre/search.php:8
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: greenpark_2_beta_5pre/search.php:28
msgid "No posts found. Try a different search?"
msgstr "没有找到任何日志。试一下另外一个关键字？"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:10
msgid "Latest Tweet"
msgstr "最新Twitter动态"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:13
msgid "Follow me on twitter"
msgstr "Follow me on twitter"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:13
msgid "here"
msgstr "here"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:23
msgid "Subscribe to my feed - You'll be happy!"
msgstr "订阅我的博客-你肯定会感到惊喜！"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:24
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:25
msgid "Subscribe to my blogs feed"
msgstr "订阅本博客的Feed"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:61
msgid "You are currently browsing the archives for the"
msgstr "你当前正在查看的博客存档是关于"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:64
msgid "You are currently browsing the archives for the day"
msgstr "你当前正在查看的博客存档的时间是"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:67
msgid "You are currently browsing the archives for"
msgstr "你当前正在查看的博客存档是关于"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:70
msgid "You are currently browsing the archives for the year"
msgstr "你当前正在查看的博客存档的年份是"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:73
msgid "You have searched for"
msgstr "你搜索的是"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:74
msgid "If you are unable to find anything in these search results, you can try one of these links"
msgstr "如果你没有在搜索结果中找到任何你需要的东西，你可以试一下以下链接"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:77
msgid "You are currently browsing the"
msgstr "你当前正在浏览"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:77
msgid "blog archives"
msgstr "博客存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:90
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:94
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:102
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: greenpark_2_beta_5pre/sidebar.php:118
msgid "Meta"
msgstr "功能表"

#: greenpark_2_beta_5pre/single.php:16
msgid "Leave a reply"
msgstr "留言"

#: greenpark_2_beta_5pre/single.php:40
msgid ", or"
msgstr ", 或者"

